{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 청백한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数に含まれる人数を超える場合、追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室拒否された場合は払い戻しできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションを除き、ペットは入室できません。 付帯施設を利用する場合、追加利用料金が発生することがあり、イベント及び付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、韓屋キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、共用キッチン、駐車可能、ファミリーまで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数に含まれる人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室された場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションを除き、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用可能ですか？",
            "answer": "一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、韓屋キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、共用キッチン、駐車可能、ファミリーまで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 484
    }
}